**Projekt zawiera zbiór przepisów ciast. Celem projektu jest pokazanie w jak prosty i szybki sposób przygotować ciasto. Niejednokrotnie może to być ratunkiem dla nas w przypadku odwiedzin niezapowiedzianych gości.**

##Instrukcja
Wybierz ciasto dla siebie i pobierz plik z przepisem